到底呢度有冇人睇畢華流或識得佢？

最近懷舊一下去咗圖書館借返佢啲書黎睇。。 一下子勾起返對呢位作者既興趣。 有冇同好响連登？ 一齊分享下啦

中學時候有睇開佢
好搞笑
最記得去實驗室用beaker 同 bunsun burner 煲咖啡

我自細既疑問一直未解開，到底佢老婆係咪高小梅？

淨係記得佢係 大富翁世界比賽冠軍

仲出埋書講呢件事添。。之後都冇咩新作了

小學有睇過佢本七層魔塔
印象中幾得意

我都剛剛借返佢校園三部曲黎睇，真係好好睇。
唉。。我既青春啊。。

連登既人真係好年輕

喺Q版特工見佢客串過咁囉

全部有睇

主席手記！🤘🏻

識佢
佢教我中文

同佢玩過一兩次

睇完蒙地卡羅戰記先知大富翁原來要咁玩

頑皮教室我玩左好多次都唔厭

小土豆，新仔，不迷偶像協會

少年行，女兒行，妖獸陣

而家教緊？

應該真係幾勁

我冇返過去探阿sir 唔知 應該仲有教

佢出口術多 大富翁點都要帶d運氣

細個睇過寶仔探案
好似係中央圖書館舊書義賣買

上佢堂解釋咗點解叫畢華流 同佢真名有關係

佢愛妻號黎 架車一定噴果隻色 見佢換車同一隻色

所以我一直相信佢同高小梅真係一齊咗（書入面張女仔相同佢老婆好似樣）

大富翁世界冠軍

佢中文學識幾高 但唔係咁識教書

佢啱寫書

佢對學生唔錯既 肯教

吳漢源丫嘛
吳=唔=不=畢

都成十幾年前既事

佢後面兩字都有關
漢華 源流

輕輕一推

總覺得佢全職作家搵唔到食焗住教返書

唔出奇 香港人冇乜書卷味

主要原因係佢後期啲書真係好重說教味道

推推

少年遊
依三本真係好正

加上冇出版社肯幫佢出
所以桑梓荒原記爛左尾

最衰博益玩完，啲版權又放唔到出黎。。

講真，如果佢校園三部曲改做電影都一定有市場。 根本就係港版「那些年」

陣耶撚味越來越重之後就無再睇佢啲作品

呢個真

佢後期啲書真係似教會刊物多過小說。啲靈氣冇哂，三句唔埋就說教

我細個都睇過晒佢啲書
大個少少先知道我老豆識佢，係啲UNCLE嚟
好人嚟

佢啲書真係好好睇
八十後至九十後頭睇
會好有共鳴同回憶
不過隨住時代發展，當然而家OUT晒啦

咁呢個無法
人老咗係咁

你爸爸識佢？ 咁佢老婆係咪高小梅？ 還是令尊翁就係佢啲中學同學？

一齊鬥數佢啲同學名
我記得有朗奴、法蘭基同郁達夫

仲有莫蕙蘭 (應該無打錯)

淨係睇過四格漫畫嗰本《減肥大作戰》

陳小文，林小強，李木倫，雷李馬田。。
莫蕙蘭唔係佢同學呀。。

但係game界都係一面倒話佢閪人

利申：睇佢書大好憧憬入大學

睇過佢既多數都應該有返咁上下年紀

點西法？ 願聞其詳

知道就好，唔駛講出黎

中學有買佢呢本書
reading week每人派一本之後做閱讀報告

不過我就係靠呢本書寫嘅玩法橫掃一般人嘅大富翁
玩到我啲fd唔肯同我再玩

豬肶飯

而家係咪已經買唔返佢D書

玩magic昆細路垃圾換貴咭
大富翁拎左世界冠軍後 d香港選拔賽有特權咁

有佢果本《畢華流談遊戲》，教識我唔少board games。當年仲買咗盒Diplomacy諗住找同學一齊玩，可惜冇人有興趣⋯

記得youtube有片，係訪問佢同「高小梅」

小學睇過個本魔塔同銀唔之咩，要揭黎揭去睇覺得好新奇
大大下已經好少見佢既書

大支膠

佢啲書好抵死過癮, 小學到初中嗰陣好鍾意睇, 不過後面啲耶教味濃嘅就算啦

加大支那主意

細個睇過佢啲小說

頭兩本冇睇, 妖獸陣真係正到飛起 重有套白狼飛雹同深宮屠狼一直都想睇返

真係咁勁

呢個我細個時候睇唔明，到大啲睇返就識笑

博益收咗皮，要去二手鋪搵

咁仆街

佢介紹咗啲最最最基本嘅策略
例如邊一格係實際機率上最易比人踩中
要唔要比錢出獄etc
用呢啲對付一般輕鬆玩家簡直就好似同小學生賽跑咁
因為普通人唔會研究規則同機會卡去諗點樣先可以令自己有利

呢個就係重點！
就係冇人知呢個係咪真係高小梅。。

我見有人話真既高小梅已經散咗，但我睇佢啲書登出黎個女仔又好似佢老婆。。

讀中文既人都係有呢個情意結。。我以前啲中文老師十個有九個都係

有
我好想睇埋桑梓荒原記
雖然耶教味真係重得好撚緊要

我都係
Btw 師兄就快要改用戶名了

我都係最近心血來潮去圖書館借返佢啲書睇。。所剩無幾喇

我搵返睇下先。。
跟住同啲朋友用真錢玩。。

少年皇帝的三大難題？
個陣睇覺得好好玩

前排係fb搵到有人放全套博益作品
買哂

其實係咪真係冇可能翻出？原作者都冇呢個權？

星期日一推

小學好似接觸過
但完全冇印象

我有買主席手記、捕捉女王、萬能老師同埋誨人好倦
爭本天子門生買唔到

最好睇個幾本

推

細個睇個陣好好睇
之前好似有本主席手記
不過已經唔知去咗邊

喺圖書館借過主席手記黎睇
一直想睇之後嗰幾本但搵唔到

睇嗰陣時冇諗過唔係高小梅嚟
可能書裡面佢哋太恩愛

現任太太應該係高小梅
睇五官同書果幾張後生時嘅相係一樣，只係發咗福

就係爭一本

寫到高小梅同莫蕙蘭都係內外完美。。 一個人品家世外表都係滿分，一個就外表粗魯，但對另一半心細如塵。。

咁高小梅真係天生麗質，咁多年都保養得好好

要買返真係要講緣份。。

有冇人睇過隔牆有聲

十五把金鑰匙

睇過一本講好多層塔既

2008年2月26日，由一眾博益作者所成立的作者權益關注組宣佈，和南華早報集團就贖回博益已出版書籍版權的事宜達成最終協議：博益會跟作者解約，並安排作者購回已出版書籍版權；所有未出售之存書將用作慈善用途，不會銷毀。

抄返黎

其實佢除左講校園既野
其他好多野都係左抄右抄

聽講佢教梁球居

睇過校園五步曲
寶仔探案系列
夜半無人。愛的宣言
頑皮教室
國史奇兵
隔牆有聲
蒙地卡羅戰記

未老言老同好學武林都有睇

佢真係冇哂當年既才情 成個人只諗住教仔同搵食

我覺得翻出都應該會有啲銷量，問題係佢有冇買返版權。。

真定假呀。。

利申：屯門友

夜半無人細個睇到笑出眼淚

佢隔牆有聲開始說教味重
最好睇都係校園五步曲

痴線！ 今日去咗中央圖書館，佢啲書入哂資料館唔比外借

上咗神枱了

唔係啩

可能驚偷書賊
呢啲買唔返

N年前有個畢華流網有佢email
我同佢通過email
可惜冇留底如果唔係可以問下

不過冇睇過啲書

終於有d 老餅係度
畢華流d 書都差唔多睇晒
早期d 書睇得最多
不過搬屋見d 書好舊就掉左好多
其實應該留番主席手記到誨人好倦個5本
呢個講晒佢成個成長歷程
而家去書局都好似搵唔番d 書

佢而家出返校園果幾本應該都賣到
童年回憶黎, 應該唔少人會買黎儲

捕捉女王幾有那些年feel
拎黎拍戲都得

你就好啦！ 我細細個見過佢一次，同書入面寫既形像完全唔同，我就知道： 小說,都係幻想出來的
哈哈

老餅在！ 佢頭呢幾本我覺得簡直係佢既癲峰，完全係要一本接一本睇。。而家唔會買得返架喇。。

強烈建議出返，佢個仔有冇上連登？ 叫爸爸做野啦

本身個愛情味勁重，實有票房

去過啲舊書鋪有舊博益出版嘅小說，例如梁望峰
想搵返本天子門生，但只見到其他新小小果啲系列例如嫁娶如常

唉！手頭上仲有書既都應該係忠實讀者，加上頭幾本堅好睇，點會放出黎

捕捉女王有part佢上的士追莫蕙蘭真係好正
Follow that bus
What bus
That red bus
Why
Because.....

我細個睇呢段既時候就覺得，住香港島讀書真係好浪漫。。。

成本都好好睇
去到最尾同莫蕙蘭道別果度睇到眼濕濕

中學時睇晒佢D書咁滯

國史奇兵睇左好多次

好好笑

邊度有得再睇番

怕且得圖書館先有
但咁多年仲有幾多本冇爛到比你借

我仲記得法蘭基喺圓桌會議度向班女仔介紹自己做法基堅

我中學呀sir嚟

佢本萬能老師講佢個外甥女定表妹去咗佢教果間中學讀中一又係咪真

講多啲黎聽下啦！唔該